黑警對英文單字「Five」與 「Fire」有嚴重聽障

有警察的塲合，有一個英文單字「Five」是不能隨便發聲。
英文水評有限「Five」與「Fire」英文發音他們來說是一種障礙。
警察對香港人已陷入自大、仇視、瘋狂、獸性，用英文發音「Five」與「Fire」要謹慎。

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage